到底一個論壇可唔可以做到身分證認證

講真而家連登真係太多5p小學雞
如果有人搞起一個要用身分證認證嘅論壇
會唔會有機會杜絕班00後小學雞先
依家熱門區都無一個post想睇
以前會有好多學術討論，而家嗰啲入去都唔想
真係好低質呀而家

咁即係實名制

支持實名制 +取消ISP

咁同限制言論自由有咩分別?係咪痴撚線架
隨時比政府番舊帳都得,每講一句言論會留底,甚至呢世都存在,網絡嘅嘢,你估唔到將來影響有幾大

裝card reader用身分證認證

不嬲講過既野就要負責嫁啦
真係又要型又要戴頭盔